你地問心，有無真係盡力幫侵打大選戰線？無出過力就唔好係道哭喪！

我已經捱更抵夜，疲於奔命打國際網上戰線，你地就淨係識用中文互屌，香港人唔配有donald trump

On9
人地國民選咩總統我地撚有權決定
幫埋人上庭抗官司好冇

中坑 傾計冇圖冇計傾 試下調轉讀丫

*打

好大力啦，個鍵盤都換左幾個

丫讀轉調下試？

打字大力有咩用

國際戰線都靠佢，總統推特治國都靠佢，你話冇用？

比人搵位入交涉外政？ on9

支那都係咁

比班兩黨共識共產黨間諜呃左
而家好後悔 全人類比佢地出賣

好啊

??

我用咗幾日念力，算唔算？